麻鷹捉雞仔就係食依個世界法則

唉